梅艷芳同李燦琛有咩關係???

曾遇李燦琛的臂彎 伴我走過患難

同胡迪或者有關係

同鷹汗有關係